想知係邊套漫畫

突然諗起少少劇情, 但諗極都唔知係邊套,
希望有我幫幫手

係諗起呢part, 希望唔算太少

男主角好想問女主角問題, 但之後男主角係度諗係因為滿足自己好奇定想幫女主角, 所以最後無問出口。
Then 女主角 (定其他人) 同男主角講話佢進步左, 平時一定問左出口

大概係記得咁多...但真係諗唔起係邊套

冰菓
男女調轉版

記唔記得咩色頭髮

漫畫黎

咩類型記唔記得

都無印象, 但應該係大路野黎

仲有無多啲資料 你講個啲都有唔少都係咁

未諗到, 有會再更新

痴撚線 講兩句廢話當係劇情 搵條撚咩

sorry, 但暫時真係記到咁多